Feel到五毛開波用土耳其0死亡數據spin走死廢老單野，但數據顯示土耳其打完科興一個月疫情不跌反升

睇返新聞係一月中土耳其開始打科興

而家個疫情0好轉

睇埋uae 打撚完冇撚跌過

睇下同期美國、英國、同首個群體接種疫苗既以色列

科興疫苗無撚用！

我就點都唔會打科興

打完仲有50%機會中

仲有塞爾維亞，打完仲要反彈

等俾其他巴打同你討論下

50%有效
一係中一係唔中

重會死人

聽聞仲要嚴重左

疫苗同藥都mix埋？
打完疫苗仲會中，打嚟做甚麼？

打完唔係防病毒，打嚟做咩？
你肚餓去食飯，食完仲肚餓既，一係食錯嘢，一係你身體有問題，而唔係你食完都仲會肚餓架，食完唔好活動消耗體力呀咁傻豬囉

又公道講, 引致傷風唔係因為吹冷氣.....

啲人打完當自己金剛不壞

一早block左 討論唔到

推